Añadir cliente 

Configuración avanzada del sistema -> Nombre de equipo

Descripción: no hace falta ponerla; se puede poner el mismo nombre que tendrá en en la red
Nombre de equipo *Recordar que debe ser único*: nombre
Dominio: el nombre de nuestro dominio -> pedira usuario y contraseña
	Si no sale la pantalla puede ser porque:
		1) No hay comunicación cliente / server
		2) No funciona el dominio

Se reinicia y se va al server
Usuarios y equipos de active directory
	-> computers ->debea aparecer

___________
DNS INVERSO
añadirlo en nueva zona, opciones por defecto

los reenviadores: las peticiones que no entienda el dns privado se las manda a estos reenviadores (que son ips de dns publicos para poder resolverlo)